深圳變 金融中心 定 叫雞中心容易D?

叫雞中心
金融中心
吹咩 明昆正評

加埋一齊變瀨尿牛丸啦
金融雞中心

好橋

我係入嚟 擺明搶走你正評

叫雞中心

金雞中心

香港搞金融
深圳搞電子
東莞搞返雞

一帶一路 香港CAP完水去東莞電子支付Call G

深圳…就算係都東莞啦

全部雞著OL裝咪掂哂囉

原本就係d雞既黃金市場
何謂「變」

建立一個良好嘅法制容易啲丫
定搵堆閪容易啲丫？

答案不言而喻

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家